超 又係咁

次次都講完唔算數
話接都冇次真係接
等我仲係到諗你會上埋山接我啊 定會係地鐵站等我呢
sorry啊兩樣都冇

facebook?

等你上山果陣送你

一齊咁耐十隻手指都數得岀幾時會接過我
講好左又好期待咁 仲同埋人講我可能會早走
點知就從來都冇諗過早d走搭車黎搵我
最好笑就係我仲係到諗佢會唔會好到上埋山搵我 不過地鐵站等都好 為小小事就咁期待都唔知做咩
最後叫你返去先仲口快快搭好 原來你講完之後從來都冇諗過黎接我 次次都得個講字 講就最叻 講完就算數當無發生過仲好平常咁話搵個中間點見 真係嬲到想喊又傷心 聖誕節又係咁 真係又燥又想喊

真係嬲撚到出煙 仲要咩問同事 都唔知係咪傾計傾耐到唔想走

咁不如返屋企喇 等我仲咁期待帶電腦今晚一齊係屋企睇戲 原來都冇人當一回事
下 講下咋ma 口頭蟬咁囉
真係笑死人 笑死我啊 成個on9仔咁

明明自己應承左人先仲講到搭的士過黎係益左我咁
er
其實係你話過黎接我既就

本來仲好開心好期待
唉
仲搞到好似變左我問題咁
真係好滑稽

算啦呢啲男人 要唔要都罷
佢唔珍惜你當放過自己啦